夜晚總會諗多啲 我真的攰了

好想改變自己
唔想再做條廢柴
但又堅持唔到
只好怪自己以前唔識諗
搞到而家做垃圾做廢柴
好想重刷 重新開始 唔好比自己再做廢柴

啱啱打完飛機聖人時間？

睇錯夜總會

Me2

same

都係嘅 可能戒咗佢會開心啲

戒J啦 打咁多無益

個人好無力 好似改變唔到啲咩野

呢個都好想戒 但堅持唔到
雖然已經比起以前少

睇左幾秒